最新勇武文神裝！！

係可樂！！
記住隨身都帶𥖁可樂，立即攻擊力x2，敵人亦都冇得即時回復

一野奠落去！